[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5186)

Cup

FAST

cup佢老母啦屌

2.5b上呀

話左1:1撚狗

重心
6島6 勝
浦鑽 勝
清水 和
飛腳 勝
北海道 勝

超重心
湖南比馬 勝

穩陣

嚟料

2:1

1.5BBBB

咁撚有運

角呢仆街

-3c

CUPPPPPPPPPPPPPP

cup

Cup 10 1 100

Cupcupcup

屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞

咁快入撚左 仲諗住85先入 dklm

炸

呢個垃圾88號終於入

咁撚樣入

1:1

山雞反Cup啦屌

1.5 gel

支持

我

lm

得

2.5 3.5b重燃希望

快點東方神秘力量2:1 plz

有

客fg
主2ng
1.5全大
中曬話咁易

Lm

比多4c啦兩邊on99係度望望下

跛嗰個入波。。 澳職劇本 真係有創意

佢冇亂噏

再入

85分鐘開始有劇本未

終於入

好

嘩屌 $10000cash out咗$6000 之後$4000買咩輸咩

咁都計入？

黎多球

1:1完場都仲有半格
Cup埋thx

澳假12m呢

「

一隊18射10中 一隊18射3中

你老母有角未

立即cup

cup佢老

3.5B可以休息下先

前鋒回到

山雞入多粒我扮雞叫

咪撚又和呀

Cashout買乜一定輸 定律

是撚但一隊入啦

3:1啦屌你老母

Chow

1.5重gel

屌你唔通要射穿個網先計入呀

半9全11

有冇人知twitch可唔可以播波有咩網可以直播除左d支那網

大波叫爆

準備1-2撚上盤

角大忽然落重飛 唔會開到 角大黨唔洗出黎打J

求派起機

叫山雞個ball入ball啦

分勝負啦屌

山雞準備反cup

12000連針4場 得番2500
屌佢老母臭閪 早知cash out左先
諗著上到20k

閪撚到

唔係又反CUP呀

是撚但入多粒啦 係咪要屌呀

川崎前鋒狂回飛咩事

山雞變鳳凰

CUP到派2 200

點解要爆10.5s

有無人敢要FC Yokohama

2.5b嗌撚左全場

澳假下半場買1.5真係實冇死

劇本1:3

123

me

同路

山雞快啦

假到

-1c dllm

澳職角都可以咁撚得

和波刷角未

11.5b

真2：1

Ok

手

1-2ok?

俾多角呀

2:1 沖呀

真派長羊

半10全11 屌你老母

唉追埋12.5b算

好過最後爆
早d了結左佢

我都想係真

山雞要cup了

你當全球最假聯賽流？

貓叫一入完波 拖撚慢晒 衰過富咸

山雞主場唔係好撚勁嘅咩

比c啦

Banbanbang

山雞快

12.5b

下半場2角

反cup的號角

山雞上

冰撚左20分鐘角

Cup未

又捉到個

求大奇蹟日 極限4連環

畀機會你15.5s double down

快杯

山雞cup到我表演生吞山雞

睇賠率似 cup 埋

有無買

邊有咁快

貓叫

曹操要前峰盤

一買角就停

個勢真係似主cup

邊隊入邊隊一世球迷

再捉人去戒賭 主場

比多c喇臭閪

唔係中立場咩

快入波

唔贏輸埋佢啦臭閪

屌你老母補飛算
好撚驚

大角24

表演撕飛thx

柏雷-1 幾正

半9全11?

俾多c啦屌你

好彩仲有15.5s 16.5s

Cup la 山雞

屌你老母山雞

狂落飛引人買696?澳職就話落飛果隊贏姐

華拉贏 裸跑左未呀

唔係主場所以好廢

半9全11都好癲下

cup 未呀仆街

14.-16.5S頂實

Cup la diu

11.5b半9都仲要叫

即時有。派我

12

12 屌 震緊

1-2 派100

前峰手足

終於12c

365 HOLD住個山雞平手1.675

lmlm

我買左注角大 準備撕飛

有種爆 14.5

I

個14號無出喎

U

角細gel

12-1

又救一球死角

前鋒咩陣容？出副選？

夠啦 對家咁廢

12.5B針左唔講姐

解凍瘋狂刷啦你老母

前鋒 札榥都平手盤咁正

13

13!

13.5

13 狂刷

嘩 2:1

屌12.5入緊封on9

13角goal

刷角入！快

仆街 12.5 無補

爆我 14.5 丫笨

俾多個角啦

中

又中

唔撚係14角完？

12.5 cashed

係撚咁封 屌你老母

佢無輸過

19 完呀

補幾

小林悠後備

冷靜啲 角細告急

真係連c

入多球好無

13.5b

唔係又和波咁撚老土下話

加碼
反cup 51500

角大黨上呀

山雞

Yes

Q

m

又鳩射 唔撚順腳都要鳩射

Ho

發覺手足成日事後

角細頂住

21212121

陣間12就好笑

12.5 gel

射到咁撚樣。。。

14.5 爆丫笨

補幾 好撚驚

1:1之後好買啦
等乜

最後逃生門

點解山雞件衫同貓叫龍門件衫差唔多色

求其快入一球

我要入波啊

21未

12.5b @2.88 秒gel

4分鐘

入未

Cup ar

半場15.5b慘死

莫巴你係幾中意呢啲+ 2 +3 盤 留意左好耐

絕殺未

不枉我痴心情腸角大黨 係有回報架

主入 未

Cupladiu

山雞個11號任射都飛機

條撚樣識唔識踢波架

點解要揀北海道呀

客入先

比多1c我

山雞定水手黎

屌你老母cup

比多c

1-2 派200

仲回緊血呀Ching 早兩晚d波針到傻

正路波

14.5

Yes I

Me

完未

追佢老母數

1more C please

絕殺埋啦

14c

爆14.5 s 丫

屌咁都唔入

絕殺啊

貓叫都放哂水 山雞都唔入屌

俾多2c最好啦

冇c冇g ft

反gel夠未

幾角

2.5b 88

15.5b24

入波阿 絕殺阿屌你老母

2 分鐘頂埋 屌你老母

又差一球你老母

14

識唔撚識射波11號
兩球

15.5s GEL

咩中位

6島 平手盤？贏硬？

一係依家完場算啦

屌 係唔係職業球員黎 球球射到咁撚樣

中路突破都炒飛機

山雞 D射門好撚廢

屌你老母個十一號，半單刀又飛機

客

2c唔難啊 連環角30秒內搞掂啦

屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞屌你老母山雞

報假好咩？

真心on9

係13 做乜

13?

2:1啦

屌你老母又輸！

山雞今場miss左幾多chance

13c

下場買咩好

睇錯 sor

1-1 13c ft

輸服

射上天下下

完

想要3c

要你半格慘過閪

十三在嗎 好多人叫你

15.5s 輕鬆

贏得半格

和波到底有咩意義

個十一號肯肯定收撚左錢，咁多機會比到佢連龍門都射唔中

又超近唔入 好on9

輸到 有無手足派

15.5s gel 屌你老母

你好

2.5s @1.95 水泥gel

好彩有半格

屌你老母又係差一角

廣島回飛 輕鬆贏🤜🏻🤛🏻

日職點

痴線又和波

完 又冇賭過

一齊戒賭球

山雞勁到 平安鐘都就爆

賽前3格得兩格 點賭

和波都冇角

大大力gel 不過手多買左1.5s

40射14中 13c都開唔到大

岩岩果下中龍都入

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

屌個11號要上黎派啦 浪費咁撚多機會

我屌你咩廢馬

進攻犯規啦

壓到咁前

客fg
主2ng
全大1.5
角大12.5
主3ng

貓叫贏喎

嚇撚死我 以後唔賭角小

山雞根本睇撚住來踢架，唔想贏

幾球必入球都射唔中龍門

球迷注696

半單刀果球

推

角細好正

強陣

驗腦過關
696x三賤

識D 野

日假點買

原來半場14.5c真係大伏黎

冇$$了

死忠注 清水w
超小注

出左新角色 cls

派？

前鋒個陣好伏？

你個名

贏盤姐 踢落大把機會cup

歐霸有d中立場 有d有主場
仲要無即場

前鋒應該呢個鳩陣都贏696 fullteam

派唔切買日假是好事嗎？

又贏幾多

買左注臭腳半客 睇下使唔使又撕飛

前鋒近積全勝都仲有平手盤開比你買

就係咁荀

15.5驗緊腦

前鋒派錢

三箭 反

三賤叫角區

北海道

對面冇泰仔

696!

屌 澳職派唔切買唔到

北海道 大飛

打撚死都唔會買696

實有1,2場和架...

G chi

下次先

696 北海道 柏雷

咁易估就好

山雞真係山雞，祝你成世做雞，永不反身

1蚊不買日本飛機盃

未派無得買

696

59分買唔到前鋒盤

dllm狗會

屌 派未

唔俾返半格我點賭

要中啦

北海道姦殺多

買左廣島核爆隊

唔駛輸咪幾好

點解贏少一半

賭波之道 人棄我取 前鋒

仲唔派

前鋒落飛落到唔識輸

比個燈閪追打完未贏過
買左強陣

心跳
西鯨

平身讓平半

早5分鐘買 成日轉賠率買唔到

仲未撚派

笑

屌你老母咁撚準時封

一齊輸錢

清水心臟病 上

希望唔撚中

想買條過關都唔撚得

買左咩

即埸封左？

Hooper哥都唔想入咁

執完球雞都扮受傷好似唔想入咁

第四注 696盤 $200

大船696

輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢輸錢

前鋒手足

廣島核爆 上

澳職唔派想點

696沉船

Fg 土居聖真！

Gel 10 1 0

北海上場輸左 今場要變返地獄主場了

即場一定西 一蚊不買

好彩13.5s頂到 嚇到鼻哥窿都無肉

唔派買西咩

fc橫濱半大 上啊

唔派點買

屌你老母 05分先開波你同我6點準時封

想入角大 但唔派彩

696禁屌 ez

hooper真係撚屌嚟
cacace傳到咁撚靚都tapin唔到

派咁慢

仲要唔派彩賭閪呀

6關中晒最快payme link 100

出三蒲知良重買半大

中 10 1 100

完場個d唔派 未開場嘅就封

中 lm

K

未派彩,邊有錢玩

無即場係好準時封盤

696世紀宇宙無敵強陣

狗會特色

封盤快派彩慢

札幌個場好似唔係佢地本身個主場

響未 屌

Daddy

林卓人入波未

三賤FG買得過嗎

7串1大波已死

燈神

你過咩關

仲開緊會 一陣再派

黑單我了

teddy定肥通

肥通

teddy

我了 肥通

北海道被禁屌

又0c 踢你老母呀

$800最後一注三賤和
熄關注

呢場無角 賭西咩

簡迪巴一世好運 長羊

黑氣石 teddy Wong

禁屌通常輸先

hi teddy

po 飛黎睇睇

我了

696快反底

笑死 答花名呢個都幾好 清下cd rom

發覺日盃真係西到仆街

teddy jai

不嬲

細波細角

前鋒入味

花仔你花名係咩

好在狗會派唔切

隊隊都副選/試陣 點賭

要屌角喇 三箭8.5b

全部出副選陣 係得696正選

又0000000000

腳都未起到

000000000000000000000

你估下

111

1-0

有冇艇呀dllm

1:0

報埋邊場好無

北海道！

姦殺

岩啦 谷一谷狀態

架仔終於識入波

屌以為696

紅鑽個陣明明幾勁 但無飛到

有 木筏一隻

屌 買緊2.5b 架

3.5s

買咗白銀放係到2個鐘 升到上3% +$1400

pmed

船p?

北海道goall

幾正喎

三賤已死

三箭cup得4.9?

Where

咩黎

北海道
心跳
前鋒

肥婆免費上船 靚模收$1000

強陣入未

北海道fg 又中

北海道 多謝 好似終於上到......

屌你三賤

咪撚篤灰啦

500？

買左你

對

強陣！

Plus500

又中..

lm我了

你睇下飛腳個陣先啦

三賤驗定腦先

我500咁小？ 你轉左人？

幾時出水帶領大家？

咁仔呢！

落後刷角啦

三箭輸撚緊 打fc橫檳就叻

北海道ng ok?

人妻加油

派500？

飛腳強陣禁屌升盤 有咩問題

7串1半和

唔會 e到十個有8個要我死

上場真係唔知佢點解會贏

勁過西鑽

西花冇角？

佢話上到20派100比我咋

3箭cup ok?

完 我都串左

好似上左 一陣睇睇先

屌你認真 隻艇拖緊我數停左我ac

北海道3/3.5細

柏雷唔入比人入啦

你點同我

忠實粉絲

fc橫檳日乙料

3箭識鬼入咩 識入嘅全部係後備

👌rmb you group say

即場角大

500 之前講過

邊個傻仔會買廣島

其實你正正常常咪得
我知你識賭係到扮野

盃賽太hea

佢係群話500 開左哂名派比邊個

北海道
前鋒
心跳

牛油得番2000 咩事 如果真你既話 唔好賭 留番食飯搭車拉 賭唔好影響生活

佢都有群入

我假膠姐 以前果班都知我唔係咁戇尻

我地好撚錫佢

原來係500ok等你

溫家寶親自落場 申花gel

其實唔知邊個加我

咩group

又全部唔響

我緊係知

三賤中柱

沙岩橫殯比球黎先

2020 汪汪死全家既群 你要唔要入

三戰 西花 冰角！

ofcoz

從來沒我份

Sure

大球全死

全半細可上樓

咁玩法遲早有日玩死你

696似玩撚完

我温goal

波台冇小圈子

半大！

思想唔正確巴打請留payme link

1:1半大

前鋒柏雷臭腳西鯨全部同我立即入波

買左北海道 震緊

11

札幌岡薩多 1-1 廣島三箭

3賤nba

個個吹奏完舊城 三箭就cup俾你睇

屌你老母北海道後場猜波猜差

狗會開即埸先係正氣個場

2c2g
正氣

有即場竟然最多波入仲半大
馬會變了

即爆

三箭靚波

謝主隆恩

三賤攻得幾好

買左三箭快補飛保平安

佢醉左 換我頂上

Var

一按即 PayMe！

多謝巴打
繼續win

三賤叫角區

-11c

北海道柒柒下咁 又自爆 屌

炸未

似三箭cup埋

閪花2.5b針

696強陣俾人屌返轉頭

點解你冇醉

全半和！

沙岩識入未？

竟然得馬會精選有波入

買咗三箭對家等死

走地啲飛又去返三箭個邊 針先

日本波又全半和

廣島半場就cup有冇可能

696個強陣有成效未

走緊盤啵

屌你老母 入波未

夜啲先飲

近況

日聯盃分組賽。北海道札幌岡薩多首輪大勝鳥棲砂岩，強勢開齋；復賽後在日職表現亦平穩，與廣島三箭的對賽近績不輸蝕，今場可秤先。廣島三箭首輪贏FC橫濱，打響頭炮；但及後在聯賽表現一般，復賽後敗仗不少，攻力一般，今場凶多吉少，「入球」細可兼取。

不如我地試下追住馬會分析買對家

真係好惡賭
兩星期都係咁

派100比我ok?

696 柏雷

有冇人有三賤直播link

三箭第三球

有冇手足叫緊半和7x1

日本閪波又全半和 有冇7串1 100倍飛睇下

3chin next goal la

8.5s 想跳船

覺得肥kong買左 潛緊水唔出聲

屌你老母

西鯨應該會入

696反底再反底

中到派你

好似有手足6x1半和

好耐無買日本波 唔係成日開大既咩 定係我記錯

駁一駁 單車都變摩托

可能2.5s呢

HKJC TV

栢雷又話大波隊 大左去邊

加油

1.

Gchi

收到了

繼續羊

多謝援助我購買炒麵王

全部有delay 仲難買

冇得用

半大只需1分鐘

今日食左藥未

三箭角大定角細好

閪腳

小

臭腳goal

人妻屌番球先啦

飛腳唔開盤就中 仆街狗會

得1場有波入

直播車 或者就咁search足球直播

自己搵啦 屌你老母 2020仲問link
你打咁撚大段野既同時 都搵到啦
輸撚死你條死剩種

仲要一早已經落飛

啲日本波閪到...

抓飯直播

feel到會中

買-1 嘛 3 倍 搏一搏

關你撚事

牛油果買左咩

696咩環境

dllm閪花閪鑽

崩口人食崩口碗
你閪人咪賭閪波

追數唔好買咪咁解

收皮啦p牌仔

冇奧隆加

真係好多白卡佬

半大細角

點解仲係p

臭腳殺我7x1半和

即場又停角

湖南比馬變身

中。

柏雷比馬大波隊快手

黑單 teddy 肥通

Teddy

川崎開大波呀

紅卡 》銀卡 〉金卡》黑卡 〉白卡

湖南比馬入未

邊場

又點

你見到邊場未入啊？

黑單 teddy

222

針

一齊羊

型到想跟你揾食

賭閪波啦

啦啦隊

1:1完場

垃圾人妻半主是夢？

696半大24

北海道贏盤

傻閪

三賤踢到養生咁 唔似大到角

696半大派300

放心，贏硬

客隊出三蒲知良

賭得波既都會入黎 大家咁話

斬！

中左收埋佢 唔洗你派by查

我幾時話我入黎係入波
你第一日入波post?

拖幾多

好想派錢 北海道幫幫手唔該

696半細派500

696-3
清水-3

飛腳屌你老母

唔賭波又派錢？

羽田我了

696 1-0

7串1 gel

全部半和 想

三神都識入波

全部半和

揀中兩場半大 屌 一邊盤一邊-1 仆街

就快

7場半和

又全部半和

唔係全半和咁勁下話

大波波呢

真係全半和屌

7.5B 8.5B

5x1半大得兩場識入波 鳩

買撚左北海道 覺得盤都走唔到

邊個又收埋枝角球旗

信念

2盒狗糧

7x1 半和

唔係真係7x1和呀

半和杯

4x1全大 天台見

札肉NG

收到風
你7串一

乜完半場啦咩

派味

幾千姐

Not me 有人追買7x1好無喳

以後唸唔到買咩買半和算

可唔可以唔好場場都半場和呀

肯定唔會半和

半和7x1 cashed

到你買半和又456

溫家寶走左去踢中超

幾千都拖 你隻挺都幾霉下

好撚好笑 哈哈哈

696究竟踢緊乜撚野

屌

唔好理 強陣

有手足應該中

半和會唔會得 成個人震晒

留

三賤2c

另一條契弟嚟

幾千都拖 唔撚係呀

食kfc 未

條7*1半和邊個

一定得

7x1半和 買$200 中左有7皮

強陣都腳震震咁 面對面都交失
睇黎唔係打假 係真廢

半和

G chi 頂住

350倍

我 lm

派未

我咪問有冇其他艇介紹囉dllm

唔記得較大紅字

三賤7.5SSSSSSSSSSSSS

有無買？

呢位手足有無買

早D講 我跟你每注一雞

西花玩夠味

垃圾人妻

全半和又中

ready 了

696呢家幾比幾

係

垃圾杯賽搵你賭

西花垃圾

你無留意

貼飛即西

柏雷封盤 嚇撚死

平時唔係好多架咩屌

係咪有人買左半和 7串1

3c

即場完全無野買得落手

唉唔撚識玩 鳩

鹿島鹿角 0-1 川崎前鋒

我屌你老母前鋒

0:1

696落大飛輸埋

6960-1

7X1 gel

0-1

西花

屌你咩前鋒 696快追和

696學人落飛

7x1 水泥gel 啦

冇左

叫都無得叫屌你一粒都無

強陣落大飛輸埋 戇撚鳩

屌696

696輸到仆街都有人買？

8.5s 頂左咁耐仲開緊8.5s

前鋒goal 左

696強陣

有乜可能全部半和

Cup la 696

前鋒

1001

前鋒食撚屎 臨完場先入 唔俾人追和